[良心?錢太多?] 堅持不加價 IU機場開show最貴$1480

早前IU已宣佈會舉行巡唱，當中香港站「2017 IU Tour Concert “Palette” in Hong Kong」就會喺下月25號喺亞博館舉行，今次演唱會仲會係IU今次巡唱海外嘅唯一一站，足證IU好錫港迷。而之前IU來港開騷都會選唱廣東歌，不知今次佢又會唔會唱廣東歌？不過粉絲自然好奇到底香港場，GD會唔會又飛過來做嘉賓呢？
另外，IU香港站演唱會將於本月25號公開發售，門票分為$680、$1,080及$1,480三種。

衰妹

年年張poster都好靚
好想去睇

3年都有去

希望D站派多D小卡

盡情西我面啦

iu 做 cindy真係好撚正

記得別人打哈欠都是捂嘴